有冇連登神人可以講下香港女人作用係咩

除左吊高黎賣比人中出生仔仲有d咩用

做女權素食環保撚

負面野聽得多
有d咩正面作用
真心問

相夫教子 支持另一半

香港仲有呢d女人咩？
上幾代可能仲有

有既 好難搵囉 做女神收兵舒服咁多

有都比人啅哂啦
淨低嗰d不了
靚嘅就貪圖富貴
醜嘅就吊高黎賣
相夫教子...咪玩啦
識閪教仔咩佢地

咁啲毒撚連登仔又有咩作用?

1. 叫春
2. 叫春
3. 叫春
係呢三樣咁上下

咁不如你先講下自己對男人有咩作用

點解要對男人有作用人係獨立個體嚟嫁喎

咁你同d臭雞有咩分別

冇就係臭雞你個腦全部都係女人就係臭雞嘛 小學畢業未呀 點解冇作用就係臭雞?????

你唔好斷章取義，我由頭到尾都冇講過「所有女人都係臭雞」
只不過係想睇下香港仲有冇好女人
唔識講野就收1收皮先

睇你啲留言好好笑 2019仲生存緊係1919咁 女人要相夫教子 駛唔駛男主外女主內呀男人冇責任教自己仔女?佢冇份生?

又斷章取義＋離題
我由頭到尾都冇講過男人生仔唔洗教
如果你係男應該比女玩緊自己都唔知
如果係女就898

你都話香港冇曬對男人有作用嘅女人 跟住話冇作用嘅女人就係臭雞 自己講咗都唔知呀自己講完唔識講嘢就收一收皮都唔識

仲有呢到講完對男人有作用嘅女人都比人食曬 咁你仲問睇下香港有冇好女人?

你答咗我點解女人對男人冇作用就係臭雞先啦 仲有男人對女人又有咩作用?
連登毒撚又有咩作用?上面都未應

你個id名同你個人真係好夾 傻西

前提係要個女既搵得多錢過d男人，能力大過d男人，連性生活都自己搞掂既話男人真係無乜用

相對地男既搵得多錢過女，能力又大過d女，性生活可以叫雞既情況下，而女朋友只識苛索，我就真係唔知溝條女黎做乜

唔好死雞撐飯蓋啦
好撚肉9酸

有冇人覺得女友係多9餘嘅動物

上面個啲cap曬圖又未回
呢個點兜呀 又用死雞撐飯蓋呀你

哇你好識維護女人呀
有女朋友未
兵仔定大將軍

好簡單
港女淨係識貪錢
除左比男人中出完生左個仔
仲有咩作為？
現今港女比到d咩男人
2019應該點做先係真女人？ (呢個問題你一定要答到我)
男人職責就係擔起頭家，照顧好自己另一半同下一代

睇你個衰樣都係比d女人撚狗咁撚

巴打你好命囉
咁都搵到個咁好嘅另一半
唔似某d人

呢個缺點唔只香港女人有 全球女人都會有機會有呢個缺點 我唔知你經歷過乜 但我想講香港係有好女仔 你咁講全香港女人包括你老母都係為咗比人中出？ 你都戇鳩
我女朋友身材好 樣好可愛 瘦 唔煙唔酒唔講粗口 一句都冇講過 好努力讀書而家做緊公務員 好潔身自愛 自重 有耐性 講道理 有分析力 我知聽上去似鳩吹但我講真 真係睇你遇唔遇到
試下唔好自怨自艾 學下技能 自然會識到有質素嘅女人 屌你中學畢業 又冇學識 又冇個人魅力 你撚會識到咩

巴打我認同你，夠中立
抵你有個咁好嘅女朋友

真係識大把女人係咁
又肯aa又識關心支持人又有學歷又唔會亂發脾氣自己賺錢自己洗 有時養埋條仔仲要樣唔差唔矮有身材呢種條件既女仔 係多數好識揀啲上進有知識既仔 係唔會睇得上樓主

真係大把嘅有冇你份
好羨慕你識到呢d女呀

然後樓主溝唔到呢啲女，呢啲女又變左臭雞
樓主廢，咪想要條女乜都幫到佢，幫唔到就臭雞

自問唔係有錢唔係高學歷
但有個靚女朋友肯陪我挨肯支持我
問過佢點解肯揀我 佢就話我對佢好 肯勤力讀書揾錢
所以會努力俾更好生活佢
所以話好多女仔唔係睇人有冇錢
係有冇心去上進

港男對港女嘅作用

雙方面既，以前女人未分享社會既工作機會，男人一份收入就可以養起一家幾口，咁女人咪有心力相夫教子囉

佢性冷感or太忙？

你咁就應咗呀?我維唔維護女人 有冇女朋友 兵仔定大將軍 關你有冇講過所有女人係臭雞咩事 仲唔肯認呀?

巴打唔好咁啦

救命 樓主真係好撚on9你係咪未見過女人 係連登睇完個po當自己有拍拖呀?
係呀所以港女都貪錢 樓主唔駛娶港女嫁啦
你答咗我 你有冇講過所有女人都係臭雞先好問我2019年點做先係真女人啦
你唔好話照顧另一半 連尊重女人都未做到

哎喲你真係好撚肉酸應唔到就話人比女人撚狗你咁嘅衰樣連比女人撚嘅機會都冇啦

真係好小學雞唔敢直接reply我 走去單單打打 成個女人咁 唔怪得冇港女鐘意你

出去叫雞啦
呢啲女人有用唔飛得
最緊要玩完識返屋企
個心知道鐘意佢就得

佢咁自私冇諗過你
係佢負你在先

講真
其他地方既女仔真係好好多
咪撚成日話日韓台
馬拉好多女仔性格方面都唔錯

馬拉妹表示

陰9公
以為自己好撚明女人
你又知我冇港女鐘意
都係嗰句
我「由頭到尾都冇講過所有女人都係臭雞」
你成日斷章取義，我點Reply你呀大佬
攞尾彩唔係咁架

咁難頂

我明唔明女人同你有冇講過所以港女都係臭雞冇關係嫁
點解知你冇港女鐘意 淨係你死都唔認錯 又上網係咁踩女人 又幻想老母想搞你 會考英文0分又讀書唔成 學樓上位巴打講冇上進心 有咩女人睇得上你?除非你夠mk 咪引到啲mk妹鐘意你囉 連你口中所講啲貪錢臭雞都睇唔上你呀
你係由頭都尾都冇直接講過嘅 但係你係幾個留言同開po都間接咁講 可能你唔明自己想表達啲咩啦
拿首先我講贏咗你先攞到尾彩 但你又唔認你講過所有港女都係臭雞你明唔明我"尾彩"點解呀讀書唔成

你諗好自己想講d咩先覆我
最憎人語無倫次

d女有個閪就大撚晒